聽日終於開學,好驚比班新同學逼害

我ocamp玩欖枕唔知仲有冇人記得

好

笑咩笑死基佬

咩動畫

禾吾系基架QQ

真心-.-?

呢歡膠用過，一般般啦

我真心的

驚佢知左會破產了

mao配親啲角色都好正
講起都有啲硬硬地

答我

唔想答你

on9

屌你老母

驚你心臟病發炸

黎SIR收埋咁多好野

喂喂喂 博士

咩能野

話你知佢叫咩名啦..
佢叫娜露梅亞

GBFグランブルーファンタジー

ging

神父打緊jer jai...

唔好聽台主亂講

都話左唔想講比你聽架啦 牙井要爆比你聽 神父病死左唔好黎搵我

收嗲啦

神父個分身比人封？

mud

搵本高汁H漫比你入坑
點睇

no

聽日禮拜日喎師兄

緊張得制唔記得

成日j呢個 但都唔知佢叫咩名

-.-

有個女仔係咁講紅豆面包 姐係點?

肥底

師兄吾好甘毒LA
去日本刀上連登

吹下
咁夜唔上連登做咩

禾刀中意啲瘦d的
呢個perfect girl